【王敏剛病逝】譚惠珠稱經多名人大勸告始肯回港治療

基本法委員會副主任譚惠珠稱自己非常敬重王敏剛，對方多年來甚少缺席兩會會議，今年抱病仍出席，直至其他港區人大代表極力勸告，他才願意返港治療。另一港區人大代表林順潮亦透露，王是和家人商量後才決定上京開會，只是抵達後病情再次不穩。

口裏話支那偉大進步
身體卻很誠實

點解唔響北京醫

一返香港就死鳩左

証明呢班人係陀衰家

咪係

學施麗珊用漢醫 + 氣功嘛

千祈唔好用西醫

中国咁先進,唔係強大嘅北京醫?

其實佢因咩事死？

幾時到餵豬

肝膽有事

到死都信唔過黨同國家

認真
入到301真係可能唔使死
真陰功
奶左咁多年都要俾人趕返香港

北京咁多神醫
做咩仲要返香港醫

唔知點解諗起呢單...

死番黎香港扥撚咩

5毛表示：留係大陸醫一定無事

點解唔去大灣區醫呀

D人大代表叫佢返香港醫，真係唔愛國。
口話共產黨好好，現實就叫人返香港醫病。
咁愛國呀，今次上京開會有幾多港區政協或者人大坐高鐵去呀？3%都唔知有冇。
記者朋友，幫手做下folo問下佢哋呀！（雖然好似之前都問過）

落黎香港醫都醫唔好咪證明香港醫療廢啦
所以應該上大灣區醫